
                      Muy entretenida. Buena película en la que retrata lo que esta ocurriendo hoy en dia en la calle con las relaciones. Muy entretenida. La chica es guapiiiiisima!
        
            